# SocialNetwork
---
## Команда
 - *Гурьянов Марк* P3220 @MarkStav
 - *Мешков Александр* P3222 @Alexmeh96

## Описание проекта
Наш проект это веб приложение для учёта финансов.
- Авторизация и аунтификация
- Учет доходов и расходв с разными графиками и записью через сайт
- Телеграмм бот для работы с веб  приложением

## Детали проекта
- Продукт - веб-приложение c базой данных, пользовательский интерфейс - веб-страницы.
- Стек технологий - Spring Boot, PostgreSQL, Vue.js
